有得睇死猁狗叫曼聯加油，真開心

睇你六隊仲開心

米25啦

又搶口

獌輸左佢lor
爭前4咁緊湊，唔信獌唔係出全力